冇人講？？？電台節目CHING祠堂 瘋狂唱緊返送中改詞歌

RTHK RADIO2 唱咗幾首 正到咁冇人講
黃到咁樣 點樣懲罰好

pish 聽日聽返 我眼瞓了